好肚餓

真係好肚餓

食蚊

無蚊

食手指

食緊

？

自己保護自己

咁你自己諗了

對！我就是幼稚！

Jm9

乜

9

我都好餓

下

食我

有種就秒回我呀

乜7

屌你

夜啦 訓啦

乜料

啊！！！